[
    {
        "id": 1333,
        "question": "Yıldız falcılığı",
        "letter": "A",
        "answer": "Astroloji"
    },
    {
        "id": 1297,
        "question": "Bir şeyin iyi gelişmesi, iyi bir durumda kalması için verilen emek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bakım, bakım yapma, bakım yapmak"
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "Ülkemizde de sık görülen bir tür köpek balığı?",
        "letter": "C",
        "answer": "camgöz"
    },
    {
        "id": 1452,
        "question": "Yenilen yaş veya kuru yemiş vb. şeyler",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerez, çerezler"
    },
    {
        "id": 1171,
        "question": "Hareketsiz, sabit, akışında",
        "letter": "D",
        "answer": "Durağan"
    },
    {
        "id": 558,
        "question": "Nağme ve melodi sözlerinin Türkçe kökenli karşılığı",
        "letter": "E",
        "answer": "Ezgi"
    },
    {
        "id": 1094,
        "question": "Süslü, ayaklı fener",
        "letter": "F",
        "answer": "Fanus"
    },
    {
        "id": 243,
        "question": "Sonradan verilecek bir ceza ile korkutma, yıldırma, tehdit",
        "letter": "G",
        "answer": "gözdağı"
    },
    {
        "id": 592,
        "question": "Sürtünme kuvvetinin yağ basıncı ile sağlandığı fren tipi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hidrolik, hidrolik fren"
    },
    {
        "id": 1498,
        "question": "Alınacak tedbirleri uygulamama, savsaklama",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhmal, ihmalkarlık, ihmal etme, ihmal etmek"
    },
    {
        "id": 1795,
        "question": "RUMCA KÖKENLİ “YIPRANMIŞ, ESKİ VE BAKIMSIZ” ANLAMLARINDA DAHA ÇOK ARAÇLAR, MAKİNELER İÇİN KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "K",
        "answer": "Külüstür"
    },
    {
        "id": 300,
        "question": "Yasal olan",
        "letter": "L",
        "answer": "legal"
    },
    {
        "id": 325,
        "question": "Konu, beklenmedik olay",
        "letter": "M",
        "answer": "mevzu"
    },
    {
        "id": 336,
        "question": "Ortak bir özellik gösteren kimselerin bütünü, popülasyon",
        "letter": "N",
        "answer": "nüfus"
    },
    {
        "id": 999,
        "question": "Klavyelilerden farklı ses ton ve modlarına sahip olabilen çalgı",
        "letter": "O",
        "answer": "org"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 1901,
        "question": "MEKSİKA, KOLOMBİYA, ARJANTİN GİBİ ÜLKELERİN PARA BİRİMİ",
        "letter": "P",
        "answer": "Peso"
    },
    {
        "id": 683,
        "question": "Yanlış, yozlaşmış, vb. şeylerin iyileştirilmesi veya köklü değiştirilmesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reform, Reform yapma, Reform yapmak"
    },
    {
        "id": 1934,
        "question": "KENDİ GERÇEKLİĞİNİ YARATAN SANAT AKIMI, GERÇEKÜSTÜCÜLÜK",
        "letter": "S",
        "answer": "Sürrealizm"
    },
    {
        "id": 1458,
        "question": "İçinde çok miktarda şeker bulunan koyu sıvı kıvamda olan ilaç",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şurup"
    },
    {
        "id": 1128,
        "question": "Yiyecek koymaya yarar, az derin ve yayvan kap",
        "letter": "T",
        "answer": "tabak"
    },
    {
        "id": 1074,
        "question": "Türk müziğinde ana makamlardan biri",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşşak"
    },
    {
        "id": 1133,
        "question": "Çoğunlukla ayın neden olduğu, yerin dönme ekseninin yaptığı koni hareketindeki dönemsel salınım, nütasyon",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üğrüm"
    },
    {
        "id": 1861,
        "question": "İLERİYİ DÜŞÜNEREK PLANLAR YAPAN VE YENİLİKLERE AÇIK OLAN KİMSE",
        "letter": "V",
        "answer": "Vizyoner, Vizyonlu"
    },
    {
        "id": 487,
        "question": "Delik ve yırtığı uygun bir parça ile onarma, kapatma",
        "letter": "Y",
        "answer": "yama, yama yapma, yama yapmak, yamalama, yamalamak"
    },
    {
        "id": 1836,
        "question": "HAYVANLARI İNCELEYEN BİLİM DALI",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zooloji"
    }
]